一碗正既麻辣小麵，真係唔容易

如果大家鐘意食麻辣
請大家一定要去荃灣沙咀道球場隔離果間

我唔係打手，無錢收
但佢地既牛筋金菇兩餸麻辣小麵（我食小辣），真係正撚到仆街
牛筋係新鮮牛筋，有香味
每次去下午都見佢地自己tur新鮮蒜蓉，辣椒
但次次去都無乜人
我好怕佢做唔住會執笠
咁我就以後都無得食咁好食咁出色既麻辣小麵

我曾經四出找代替品，試勻哂
無一間做得好似咁好食, not even close
所以我懇請大家行過幫襯下
咪撚再食埋x仔果種水滾米線，全化學湯底，又加奶又剩，不撚知所謂，無除無味
大家要向劣食say no，幫下良心好食既小店先

Btw 星期一唔好去，試過摸門釘，佢例休

知啦食神

樓豬 你條線收唔收
我收10蚊一個po
拆返2蚊比你，ok?

圖都無張

幾錢一個po?

10蚊

認真講，你d野好食但又無知我怕你執我先會出post
要搵錢我大把其它方式啦，使撚喺度乞你地去幫襯咩

知唔知咩叫小面？
利申喺重慶

btw有冇舖名 想試下正唔正宗